尋晚俾警犬拉/抄咗牌果d人，記得星期三好準備到領事館尋求政治庇護了

唔係講笑

諗諗佢

推到義士見到
唔好白白犧牲
一百個素人坐，都不及天琦一個獨自坐

希望大家星期二晚就出嚟，直接喺立法會等，唔洗遊行

推

今次應該唔會用暴動罪

用非法集結去告都可以判5年

尋求協助？

暴動都係3至5年 今次咁少事 1年都多啦

到時送你上去至少三五七年

其實淨係襲警罪都可以十年

警察而家好興分開地方告

立法會告一次，龍和道告一次，夏愨道告一次告士打道又告多次

唔出名既人
領事館唔會攬

係

0.3已袋

人地難民大國周街都係唔出名既人

中國會話你逃稅

隨時坐十年

送終法一通過仲需要香港法例去入班義士？ 送番上去一條叛國罪就可以拜拜啦

廣傳